想搵返套鬼片戲名

好似係上年年尾係new monday fd page 睇到預告嘅 唔記得幾時上映

預告內容大概係講隻鬼可以偽裝成人

預告裡面有兩姐妹

其中一幕係家姐夜晚去阿妹間房搵佢 不過就唔見阿妹係房 之後發現原來呀妹係衣櫃裡面

阿妹出返黎 就返上床 不過就係床上跌咗d嘢係地下 叫家姐幫手執返

咁阿姐就彎地身執 見到有個同呀妹一樣樣個人趴係床下底裡面

床下底呀妹就細聲對家姐講：噓 祂還在上邊嗎？
最後家姐望返床上 先發覺 床上個個唔係阿妹黎

有無巴打知道套戲名

短片就有

有無link

之前有恐怖短片比賽，有人拍左呢個題材